人民日報：武漢病毒自古以來是中國的病毒，任何武獨主張皆違反全國人民意願，外國勢力陰謀最終不會得逞

中國武漢病毒（簡稱中國病毒/武漢病毒）眾所周知是起源於中國武漢市的強大生化武器。最近國際有論調試圖將武漢從中國分離出去，甚至對武漢採取去中國化處理，嚴重違反「一個中國」原則，對此中方表示強烈抗議！

我國外交部多次重申，任何試圖將武漢從偉大祖國分離的外國陰謀皆不會得逞。我國在維護領土完整的決心一直堅定，絕不容許武漢脫離中國存在。

望望個名 唔係老衲

反對武漢獨立，堅決維護領土完整

老衲作風敗壞違反黨紀，已被依法雙規
人民日報社論以後由我打骰

咁深圳市人民醫院呢

因肺炎重症患者過多，已改建成火葬場

最後光復香港 時代革命

Same
咦 ~ 唔係老衲黎既

一個武漢一個肺炎，是我們終蟈人的驕傲

仲諗住入嚟睇老x認同

我都以為係衲Dee